講個秘密畀大家知...................

方才我咬親條脷囝 好痛
有無哥哥呵呵啊嗚啊

冇

樣衰唔好答

呵呵

畀哥哥錫啖就冇事

豬西不了

嘿嘿嘿嘿嘿嘿

撚b

豬閪關我咩事？？？

我屌你老母

咬斷條脷死咗去囉

見到你呢隻手下敗將惱羞成怒我好興奮

而度搵弟弟易d

我笑住打屌你老母XD

笑即係憤怒

喊先係

喊係癲柴

田口一火。。。

呢到搵哥哥難啲
細佬就應該易

搵孫仔易d

濛 真係 好出名😂😂

大把25歲以上＝.＝
弟弟夠靚仔都唔拘

o hm dllm

得你25歲以上咋

出名on9😂😂

我明喎

我25以下

推

嘩你fun到=.=

nice tits

想咬

我含你條脷

東哥哥

送入將軍澳啦呢個

死火 唔明

堆填區

嗚

拉

弟弟呵返

睇醫生

快🥺

啜卜

點追你？

你諗真啲先 我幾似坂口 真係追？

幾似即係有幾似？